估不到真系牙朗對美屍

世紀大戰

燈 c朗輸撚緊啦

美斯對雷斯

鳥拉圭隊垃圾

0失球9分都垃圾

牙蘇對美屍好睇

。。